幾時搞返個連登車台車聚？

見連登咁多ching都咁有料 不如搞返個車聚等各位ching可以出嚟交流下見下世面

你揸prius出？

豪仔架四驅車歡唔歡迎？

還左車了

租架Audi On Demand出

買到110 未

R8

跟住原來最多野講個班其實冇車我搭的士車聚多

唔係貴到仆街咩？

吓 冇人叫你租全日R8
租架RS3三個鐘 夠玩啦

唔識但印象係唔好話RS3, A5都貴

好似兩舊幾水一粒鐘
佢包無限油係貴啲架啦 預你踩到仆街嘅

唔係猜左無限油咩

好耐冇玩 而家唔知

連車牌都冇

你死戈日

我咪無車

楂的士出罪得唔得？

利申:Crown Comfort

唔好撞到人就得

歡迎入嚟搞罪

死group

係 真係唔好意思
等緊清入嚟搞旺佢